[人血饅頭討論]私人賣$30個日本口罩算唔算貴

私人賣唔洗畀舖租同水電，最重要係私人炒狗唔洗商業登記同交稅

你地真心嬲藥房炒到千幾蚊一盒咩，私人炒狗拆細賣幾十蚊一個口罩圍返都成千蚊啦！！！
藥房仆街就一定架喇，但要屌就屌埋班私人炒狗
康復香港，時代抗疫

HKTVmall 班友都賣$3x up1隻口罩啦，真係痴撚線

根本炒高

咁高規格 咪又係用得一日
比我用個一般口罩 人多地方再用手暗住個口 唔好得過咩KF94 N99

冇買過貴過5蚊一個嘅口罩，亦都唔會買。

用手暗個口罩=你隻手污糟

貴左有無20倍

暗完即用酒精抹手點睇

HKTV Mall 出現疑似日本假口罩！！！

屌！！！同條女賣嘅一樣

推！！！

不如膠紙封罩

大J日本買20個千幾Yen

點抖氣

見過本身698Yen+tax
貴兩倍姐 小事啦

30蚊？貴

再開幾個針孔抖氣 n95 feel
利申/

HKTV Mall 出現疑似日本假口罩！！！

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]屌！！！同條女賣嘅一樣[/quote]

推呀

推

圖1
小心呃錢訂 仲要假

我買左好多日本超快適，想出手一部分，計埋運費7蚊個唔知有冇人要？

幫你推

thx☺️

你呢啲價先係因為需求大嘅加價，仲要係超快適系列

原來係藍絲廢老王精隻鴨王條女

有冇人買其實佢賣1億我覺得ok 我又唔會幫襯佢 有300個口罩存貨

推爆

用開astm level 1+kfc膠手套

人地日本都開始玩捆綁式銷售

不如直接用膠袋笠頭再係條頸用膠紙封死
一定抗病毒

佢149
我140
頂死佢
吹呀

日乜撚野本
d 藥粧店咪又係大陸人走去日本開
大陸狗掛日文招牌賣返俾大陸狗

推推推推推推

咁先好

認真？

想要

莎莎賣99都無人買
佢直接莎莎入貨 轉下手賺50%啦

呢隻假口罩X莎有?

推畀全世界知

自推

呢隻係貴d成本 80-90 /5個

你睇完諗下

我之前都差d想訂，最後放棄
一定唔係佢講既成本148囉

即係Confirm係人血饅頭啦